以後有任何行動同放文宣之前應該開個post 討論下先

等大家有啲共識覺得個行動係可行既同知道有咩風險先好行動同做文宣
冇討論過直接喺度洗版或者自己推post 果啲建議直接report
叫人參與自己個行動就唔該盡番啲責任